九層塔炒薄殼好好食

雖然依加應該冇薄殼賣，呢條片早幾個月拍的，單純因為我好想食薄殼先出呢條片有興趣可以睇下條片，煮其實都係十分鐘左右(唔計切野)，所以條片都幾短下

製成品

首先有薄殼、準備埋其他材料(指天椒、蒜蓉、乾蔥、薑 、蔥)

之後爆香左D料再加入沙爹醬

加入完紹酒就可以落埋薄殼

炒到就上下落埋九層塔同指天椒就OK了

一路剪都流哂口水，好想食
有興趣就訂閱埋我個Facebook 同ig
Fb:
Ig:
catopuskitchen

1

........

夏天先好食

識食喎
薄殼係好好食
一年先得幾個月有得買
仲要唔多地方有

好耐冇見

好想食

依加冇得買好味到唔識形容

Long time no see you and cfu🥺

阿媽多數自己煮
我就唔識欣賞了

好豐

我懶出片嘛不過IG都出下post咁
你個海外金鐘連登聚會搞成點

呢個可以自己煮半個鐘應該搞得掂

洗到仆街

識食

聽你講起就流口水

食落冇蜆咁爽tim但好好味

但依加冇得買

炒花甲
其實沙嗲都唔洗比,酒薑蒜九層塔已經夠做

你係潮州人？

飲緊酒
好想食

冇魚露 失敗

同埋用紫蘇葉炒的

送酒一流

係咪，遲下買到再試下先

我係香港人

元朗大橋街市 日日都有得賣咁濟

依加係咪完全買唔到街市唔多覺

咪落左，冇打入文字版啫

九層塔炒

好耐冇見喵師傅~
呢個好似幾易整

太水
冇惡意 但可唔可以唔好影到隻手 唔太好睇

蜆頂住先

今個星期六食
有位巴打做搞手 唔係我

係就好

我又唔多覺有沙，洗乾淨D都OK既。但薄殼好細隻，冇其他貝類食得咁爽

邊到有九層塔賣？？想買！

冇簿殼買講經咩屌你

薄殼係咩類型嘅海鮮
第一聽

潮州野>大陸野> 5毛 >block

支持樓主！

bookmark左，等有時間慢慢睇

薄殼洗到仆街

海鮮落雞粉

離題表示 想問邊到有牛骨髓賣豬桶骨賣 （新界）

最好食 呀婆係潮州人 年年都整

因為我懶
呢個半個鐘都搞得掂

芋頭蝦好正，以前成日整黎送酒

唔知會唔會有圖流出

街市D泰國鋪有

樓上有巴打話元朗有，可以去睇下

貝類?

唔歡迎

多謝支持

海鮮都可以落D味落去

真但忍唔住買

好似真係好好食

成鑊水

唔太清楚喎....

正
呀媽炒得好好食
送飯一流

教mei

條脷會損哂

除撚左雞粉，段片都冇乜問題，但呢啲味精係新鮮食材嘅大忌

我覺得切嘢最麻煩
呢個唔洗點切，可以慢慢整，啱哂我

黃豆醬 + 蒜 + 九層塔 炒

跟你煮野食就仆街啦，唔怪之得咁少人follow

之前睇Netflix先見到呢個餸
基本上d材料一樣

聽說街市一有好快比人買哂

好鍾意食

辣辣地咁送飯好正

中秋前後好肥美
大大粒

如果唔鍾意都可以唔落既，調味隨個人喜好吧

但洗就麻煩D

我係youtube個描述有好詳細打齊哂，係連登只係簡略版啫，如果要煮可以睇返入面個食譜。開得幾個月點會做到好似出色個D咁多訂閱

食薄殼好撚麻煩

你當佢係一啲好微型嘅青口囉

咁你死撚返去youtube啦，係連登又唔打齊，當呢到係乜

你發咩雞瘟?

睇樓主為咗睇對手

傳統潮州菜 長輩走曬就冇再食過了
都唔知邊度有得買

屌 好正呀 唔使落沙嗲醬都好正囉

不過過左季節喇

巴打下次切椰菜絲可唔可以完整版
我google完都切唔到完美嘅椰菜絲

薄殼好難洗 又要慢慢食 無咁好心機...............
都係鐘意蜆多D

整sauerkraut?

我都係驚沙，會飛一飛水先炒

薄殼好食呀！！

比人食定比貓食

過左季依家已冇得食

洗到仆街先有得食過

潮州人？

鍾意成碗咁食

薄殼d味 似青口仔? 睇樣似

睇樣都似 但青口仔就唔多吸引

你聽日試下6點前去
冇嘅你返嚟屌柒我

好撚污糟 上次買來食 成抽野痴撚住 好似啲頭髮痴住啲肉咁

要唔要吐沙？

次次去西貢都有親戚整

我屋企都係咁樣煮
早排行街市一見到新鮮同靚就會買嚟食

因為咁樣煮好食

要等下年

我都覺但好味

仲有咩傳統菜介紹

下次試下其他煮法先

可以試下

淡淡肉係正D

我個陣好似冇咩沙

我香港人黎

都係食個醬D味多

元朗好似有

咁早

所以要洗乾淨D

下午6點喎
18:30至19:00都可能有嘅
利申 早兩日18:45去完 ＄28一包 透明袋

薄殻嗰啲係泥唔係沙？
一定要過N次水
仲要慢慢撈住洗
啲水清哂就一定無泥
洗薄殻完全係惡夢
但真係好好食

一次啪一堆超好食

今年都未食過

正呀
屋企已經幾年冇炒

我都有用鹽水浸下，洗左好幾轉

下次試下呢隻煮法先